台妹metoo 控國小體操教練性侵 一次又一次的進入身體

對此爆料內容，高市府教育局坦承，上月底接獲被害人親屬代為陳情後，立即連繫受害人出面具體說明，同時請該教練任教學校啟動性平案件調查，二月初開始該名教練暫時請假接受調查，同時嚴禁他進入校園、再接近任何選手，此案同時通報社會局家暴中心，地檢署也已啟動調查，釐清案情。教育局坦承，目前經聯繫，確定有超過1名以上受害人接受調查。
不過教育局也指出，針對爆料公社上陳述內容，經詢問被害當事人並非都是其親身遭遇內容，被害人是在1996年間就讀國中時遭到侵害，持續長達約10年，至於爆料公社上所揭露的診所就醫證明，確實為當事人當時就診紀錄，上面記錄陪同師長就是該名教練。但該教練接受調查時，都以時間久遠不復記憶為由，否認性侵。
根據爆料公社上轉述受害人陳述，「我很想飛，但我的翅膀卻被他折斷，而他是我一度認為是父親的教練！」並哀傷回憶自己在多處被他「一次又一次的進入我的身體，每一次過程我都像死了一般，直到結束後，我才覺得自己又活過來，甚至有一次是在上課的時候，他用教練的身分，叫我請病假出去看復健，他開車來載我，就直帶去汽車旅館.........。」
當事人還公開了該名教練的臉書，並po出教練在家中捧著紅龍的照片，說：「還記得在他家時，他很喜歡他那條紅龍，我真的很想拿了這隻紅龍，直接塞到我的身體裡，讓我死去........。」她堅定說，過程雖然痛苦，但她活下來了，除了自己的信仰，也遇到即將託付終生的人。她也坦言，當時雖曾跟學姊提過，但對方沒說什麼，「我曾經想自殺過，但我想到我那孤苦無依的家人，我只知道，我只能活下去，活著下來，才有未來。」該教練臉書現已關閉。
由於該名教練在該國小專任教練長達20多年，任教學生年齡層遍及幼稚園、國小、國中等，教育局希望曾被該教練指導有類似遭侵害事實的學生勇敢站出來揭露，教育局會在保護當事人前提下進行調查，並給予被害人心理支持與法律諮詢。

小學已經車去時租任上

台妹圖呢

問教練

台妹係國小嘅時候有咗bb

嘩！套都唔戴